826和你塞爆政府春袋！

今時今日明顯剩係中聯辦同埋機場先會令政府緊張，搞咁多區分晒人力，個個分晒心，不如集中錫春袋！

入機場三大好處

1.機場最能夠影響香港經濟
2.機場入邊，警渣唔用得催淚彈或者槍，誤傷遊客，死都唔得掂
3.近身肉搏先最能夠將人數優勢發揮出嚟！

警渣突然發出不反對通知書！居心叵測！
另外本人用呢個名極之少見，又咁啱有MTR職員指人冒認！司馬昭之心 路人皆知！

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
機場見！

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

恕我直言，搞冧機場政府都唔會驚你！

機場範圍有法庭命令，班狗有槍兼 full gear !

點解要同佢玩「正面」對抗

我話溝通啫，大家唔好諗其他嘢。

推 手動推所有機場post

全部九龍灣嘅前線入哂黎

又想分化

去機場唔會比人拉？

826 901 錫機場，大力做文宣

813已經證明狗仔係機場被逼克制

其實你哋有冇覺得自己做緊嘅嘢係嘥時間？

係幫政府R痕! 對政府，或者班狗，完全冇作用！

班狗而家開槍係每一槍都射頭！點解？就係要我地手足有極大極大損傷！唔係同你R痕!

拉人使用tg/子彈咩
上次機場一話清場
一大班人走晒
今次仲要有禁制令
大把和理非唔會去
機場人一小就會好危險

荃葵青遊行唔同
多路散水

好簡單問一句 你諗得出 點解你唔做？

Pish

你研究下荃葵青同觀塘個地型嘅分別先

Push

有大量人士反對入機場。
反對嗰啲明顯係鬼。
記住嗰啲人

咩撚野幕後大台？ 有人爆眼被補你好撚開心？ 對自己友講野要咁撚樣

你班機場撚係咪大台呀？唔去比你地屌到仆街，由早到晚不停洗，你地今朝無人去，知唔知點解？因為你地下下迫9人去，唔去就送頭抵死，靠屌迫人入機場，搞手又搞得唔好

二選一？ 你邊位呀？

無人buy你班7頭，成班法西斯咁撚樣屌人入機場，你地個個都無膽、一個禁制令自動波清場，仲好意思屌人唔入機場，機場上次無狗咬人咩？！